明報不明

明報今日頭條係叫班學生收皮😡😡😡不要作無謂犧牲！

呢個係廣告

廣告

邊個出嘅廣告?

無落名

都唔算叫學生收皮呀，只係鼓勵下佢地，叫佢地唔好做傻事je

中歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

讀完,我覺得篇野冇問題, 首先係肯定佢地既付出,之後意思不要太衝動 & 大家一齊走

給明報編輯的信

年輕人不看明報。

完！